<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<signos>
    <signo>
        <dataInicio>21/03</dataInicio>
        <dataFim>20/04</dataFim>
        <signoNome>Áries</signoNome>
        <descricao>Arianos são corajosos, cheios de energia e gostam de liderar. São conhecidos por sua impulsividade e paixão.</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>21/04</dataInicio>
        <dataFim>20/05</dataFim>
        <signoNome>Touro</signoNome>
        <descricao>Taurinos são práticos, determinados e confiáveis. Valorizam o conforto e a estabilidade em suas vidas.</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>21/05</dataInicio>
        <dataFim>20/06</dataFim>
        <signoNome>Gêmeos</signoNome>
        <descricao>Geminianos são curiosos, adaptáveis e comunicativos. Eles adoram explorar novas ideias e compartilhar conhecimento.</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>21/06</dataInicio>
        <dataFim>22/07</dataFim>
        <signoNome>Câncer</signoNome>
        <descricao>Cancerianos são sensíveis, protetores e muito ligados à família. Eles têm uma forte intuição e são muito emotivos.</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>23/07</dataInicio>
        <dataFim>22/08</dataFim>
        <signoNome>Leão</signoNome>
        <descricao>Leoninos são confiantes, criativos e gostam de ser o centro das atenções. Eles têm um espírito generoso e leal.</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>23/08</dataInicio>
        <dataFim>22/09</dataFim>
        <signoNome>Virgem</signoNome>
        <descricao>Virginianos são analíticos, organizados e detalhistas. Eles adoram ajudar os outros e têm uma forte ética de trabalho.</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>23/09</dataInicio>
        <dataFim>22/10</dataFim>
        <signoNome>Libra</signoNome>
        <descricao>Librianos são diplomáticos, equilibrados e apreciam a harmonia. Eles valorizam as relações sociais e são muito cooperativos.</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>23/10</dataInicio>
        <dataFim>21/11</dataFim>
        <signoNome>Escorpião</signoNome>
        <descricao>Escorpianos são intensos, misteriosos e têm grande força emocional. Eles são muito leais e determinados em tudo o que fazem.</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>22/11</dataInicio>
        <dataFim>21/12</dataFim>
        <signoNome>Sagitário</signoNome>
        <descricao>Sagitarianos são aventureiros, otimistas e gostam de explorar novos horizontes. Eles amam a liberdade e têm uma mente aberta.</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>22/12</dataInicio>
        <dataFim>19/01</dataFim>
        <signoNome>Capricórnio</signoNome>
        <descricao>Capricornianos são ambiciosos, disciplinados e têm uma grande capacidade de concentração. Eles valorizam o sucesso e a estabilidade.</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>20/01</dataInicio>
        <dataFim>18/02</dataFim>
        <signoNome>Aquário</signoNome>
        <descricao>Aquarianos são inovadores, independentes e adoram ideias futuristas. Eles têm um forte senso de comunidade e justiça social.</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>19/02</dataInicio>
        <dataFim>20/03</dataFim>
        <signoNome>Peixes</signoNome>
        <descricao>Piscianos são intuitivos, sensíveis e têm uma natureza sonhadora. Eles têm grande empatia e são muito criativos.</descricao>
    </signo>
</signos>
